唱歌吹水tg group

中意唱歌或音樂嘅人都入黎唱下歌或者分享下啦!!
年齡不限
男女不拘
五音不全都可以尻唱

已有多人在尻唱